[出師有名][濃縮][心理準備]六區革命既目標、任務、戰略

目標：
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

任務：
請參考
十一國殤 六區開花

戰略：
1.

一定要攝衫，唔攝當鬼處理！

2.
每人一枝防身短棍
$12蚊店層架腳
地拖棍，鬆肉槌，款式應有盡有！

3.
小隊同行，切勿單機！落單真係要起人先做到。

4.
遇狗即打，黑警係我地仇人，無須留手！
手足出事，打狗救人！
組隊打波1,2,3,4,5 開波！

5.
和勇合一
勇武為矛，和理為盾！
勇武記住和理係盾，佢地先係真坦，你應該進攻
和理記住勇武係矛，千祈唔好落單，團結既你係無敵盾

6.
潛在焦土，如果工兵，魔法師物資足夠，將狗屋變焦土可以有效打擊對手

7.
攻其不備，車都唔畀佢落就攻
真係對侍，起RB 之後就戰壕式推進
即係穩守》掩護》攻佔》穩守
無限輪迴
P.S. 旗兵可穩定軍心，盡多！

8.
最後一點，都係最重要嘅一點。
永遠確保逃生路線，例如軍團式推進，留意包抄嘅可能
打完唔夠打都可以走！

祝各位
武運昌隆
旗開得勝

push

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

推

聽日元朗大西北巴絲小心啊 架警車入南邊圍無著紅藍燈 泊左一段時間了

可能同白衫軍夾定明天的部署

心態好緊要，大家要繼續進化